如果要預防肺炎，其車係咪要剃光頭？頭髮病毒點處理

求解答

戴頭罩